失戀的可憐蟲，你問我答

不了

搞咩

中學生，中三開左學無耐，鐘意左個女仔
佢好邊緣，無咩點同男仔傾計，凈係同女女講下野咁
咁有班群咪知道佢whatapps
知佢有打機搵佢玩
星期六日同佢打左兩日
但星期一佢知道左我鐘意佢之類
跟住佢就透過佢個朋友話俾我對我無feel話唔好浪費時間係佢身上
跟住被ban了
此post已完

有戀過咩

而家好hurt

一早知啦

又一隻極品狗公

xx果然專出垃圾狗公

係一撚模一樣呀 分別係？？？？

搞唔撚掂 諗起就想嘔 好撚嘔心呀

#metoo

唔得想嘔了 狗公真係第一眼就知

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

歐美正妹

神秘房

成哥叫雞咪得